聽日記住見到警犬就圍住黎屌

任何時間，任何地點
其他人見到，圍埋一份
唔使出手